{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강화군의 관광"
    },
    "text": "江華郡の観光\\n\n海と島々が調和した美しい自然景観を持つ江華は、「韓国の100大名山」の一つでもあります。摩尼山や高麗山、電灯寺、普門寺、積石寺などの名山や古刹があり、また開国神話から現代まで続く歴史遺産も豊富にあります。そのため、首都圏からのアクセスも良く、観光客が絶えません。 半径4km以内には、支石墓の史跡や青銅器時代の支石墓が120基以上も分布しています。この地域は、2000年にユネスコ世界文化遺産に登録された高敞郡、和順郡の支石墓と共に、「高敞、和順、江華の支石墓遺跡」として認められています。 また、2012年には観光団地指定も受けており、吉祥面仙頭里一帯にはリュージュやゴンドラ、回転展望台などが設置された江華シーサイドリゾートが造成されました。他にも、「江華8景」には燕尾亭、積石寺、広城堡、草芝鎮、電灯寺、摩尼山、普門寺などが挙げられています。 江華の代表的な観光名所としては、江華甲串洞があります。ここは江華島への入り口に位置し、高麗時代や朝鮮末期などの歴史的な出来事がありました。江華戦争博物館やカンファ戦争博物館、利摂亭からは塩河の美しい景観を眺めることができます。 燕尾亭は、丁卯胡乱の時に江華条約が締結された場所に建てられた亭子で、漢江と臨津江が合流する水路や坡州市、金浦市、北朝鮮の開豊郡を一望することができ、特に月見の風景は絶品です。 積石寺は高句麗長寿王の時に創建されたと伝えられる古刹で、寺の近くの落照台からは西海の日没の美しい風景が広がります。 江華光星堡は新美洋擾の時に激戦地となりました。ここには双忠碑閣や新美純義塚、ソンドルモク墩台、龍頭墩台などの遺跡があり、散歩やドライブにも人気の地形です。 草芝鎮は丙寅洋擾や新美洋擾、雲陽湖事件の激戦地で、当",
    "QA": [
        {
            "question": "江華郡はどのような自然景観を持っていますか？",
            "answer": "江華郡は海と島々が調和した美しい自然景観を持っています。"
        },
        {
            "question": "江華郡にはどのような名山や古刹がありますか？",
            "answer": "江華郡には摩尼山や高麗山、電灯寺、普門寺、積石寺などの名山や古刹があります。"
        },
        {
            "question": "江華郡はどのような歴史遺産がありますか？",
            "answer": "江華郡には開国神話から現代まで続く歴史遺産が豊富にあります。"
        },
        {
            "question": "江華郡の支石墓は何基以上ありますか？",
            "answer": "江華郡には半径4km以内に120基以上の支石墓が分布しています。"
        },
        {
            "question": "江華郡の支石墓遺跡は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "江華郡の支石墓遺跡は「高敞、和順、江華の支石墓遺跡」として認められています。"
        },
        {
            "question": "江華郡にはどのような観光団地がありますか？",
            "answer": "江華郡には江華シーサイドリゾートがあり、リュージュやゴンドラ、回転展望台などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "江華郡の観光名所は何がありますか？",
            "answer": "江華郡の代表的な観光名所としては江華甲串洞や燕尾亭、積石寺、広城堡、草芝鎮、電灯寺、摩尼山、普門寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "江華甲串洞はどのような場所ですか？",
            "answer": "江華甲串洞は江華島への入り口に位置し、歴史的な出来事が起こった場所です。江華戦争博物館やカンファ戦争博物館、利摂亭からは塩河の美しい景観を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "燕尾亭からは何が一望できますか？",
            "answer": "燕尾亭からは漢江と臨津江が合流する水路や坡州市、金浦市、北朝鮮の開豊郡を一望することができます。特に月見の風景は絶品です。"
        },
        {
            "question": "積石寺からは何の美しい風景が広がりますか？",
            "answer": "積石寺からは西海の日没の美しい風景が広がります。"
        },
        {
            "question": "江華光星堡にはどのような遺跡がありますか？",
            "answer": "江華光星堡には双忠碑閣や新美純義塚、ソンドルモク墩台、龍頭墩台などの遺跡があります。散歩やドライブにも人気です。"
        },
        {
            "question": "草芝鎮は何の激戦地でしたか？",
            "answer": "草芝鎮は丙寅洋擾や新美洋擾、雲陽湖事件の激戦地でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 549
    }
}